ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (59)

導演：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！Yeesa公開 ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

神聖幾何學會FB：

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(19)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(20）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(21)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(22)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(23)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(24)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(26)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(27)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(28)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(29)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(30)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(31)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(32）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(33)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(34)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(35)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(36)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(37)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(38)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(39)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (40)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (41)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (42)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (43)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (44)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (45)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (46)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (47)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (48)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (49)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (50)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (51)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (52)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (53)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (54)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (55)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (56)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (57)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (58)

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

香港打卡地圖 更新@13/3 12:30

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
1. Ryan&Yessa返屋企行嘅一段路、買魚蛋7-11、食魚蛋自助洗衣店：
#130
2. 辰叔文具店、土瓜灣版721、Ryan屋企樓下
#456

香港島部分：
1. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

2. 書店
華洋書莊 Books & Co. （by被誘捕的怜）
半山柏道10號地下

3. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
4. yeesa執狗後巷 (第1集)
第一街同大道西 Burger Joys 西營盤附近
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun

5. Fiona 落仔醫院 (第6集)
外景係上環東華醫院

6. Sam...Sam...餐廳 (第4集)
Table (by醉愛Alita)
網址:
地址: 上環文咸東街22-26號柏廷坊8樓
7. Nick Tong花生敏感餐廳
Nectar
網址:
地址: 中環荷李活道108號聚賢居地下D號舖

九龍&新界部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)
旺角TOP 5樓 LAB EAT Restaurant & Bar

2. 送USB樓梯 (第8集)
油麻地眾坊街 中華書局附近

3. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

4. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

5. 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
長沙灣深盛路 （by醉愛Alita)

6. 神聖幾何嘅基地

文錦渡路 (by醉愛Alita)
7. Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
九龍塘歌和老街兒童遊樂場 (by出前大丁)

未搵到：
1.) Ryan 屋企
2.) Fiona 落仔醫院 (第6集) （室內景未搵到）
3.) Ryan Yeesa傾心事樓梯位（麥可怡hater比hints係土瓜灣）

Crew提示：
1/2 你地應該估唔到

日本朝聖 @on079 @北海道神宮 @Rhee @妻夫冒充
更新@13/3 19:35

第一集“醫院”

札幌市立大学 桑園キャンパス 看護学部

第一次穿越嗰條橋

電車站

酒店
Fairfield by Marriott Sapporo (former: Sapporo Tobu Hotel)

二条市場

澡堂 ： 美春湯

便利店 sellsers 大谷地店

創成川通/札幌電視塔/大通公園一丁目

神社 多賀神社

19年yeesa糖魔地點

北海道醬油釀造株式会社
札幌市東區苗穗町2-3-1

2017年yeesa見到自己撞車嗰條街

車禍條路

YEESA打電話(唔係機場黎) 係札幌駅對出

RYAN聽電話 (亦都係香川停車聽電話 話個仔要做手術果邊)

片尾架電車嘅路線
有一段係搭JR去小樽方向,經過発寒中央駅附近 , 會見到札幌市はっさむ地区センター 同埋 札幌市役所 子ども未来局子ども育成部発寒小ミニ児童会館 .

另外一段：函館本線小樽築港-錢函

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

@mrtn 1117
[拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集

● 一共 8 幅
● 1920 x 1080
● 整走咗贊助商
● ViuTV 水印搬到右下角

Google Drive download

內有一個 sub-folder，有大結局最後影住《二月廿九》小說，以及刀導演話好型，回顧十集嘅 motion picture 截圖

多謝巴絲俾面

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

@yeesa_cheung ig精華

吳海昕世界第一！

@小小鹹巴 高質圖

下星期一先有相
北海道同香港都有，圖文介紹大家去行藻岩山，完左拍攝之後嘅個人行程

對唔治原來都冇太多演員嘅相

得返啲札幌 藻岩山嘅相分享下

由旭山紀念公園出發上山

@552234
你好！
本人為貴台觀眾,十分欣賞貴台劇集《二月廿九》，亦感激台前幕後為我們創作了如此精彩的劇集。
廣大網民都希望貴台可以打破TVB的慣性收視。

相信貴台已經有部署要製作《二月廿九》的續集或番外/前傳。
作為《二月廿九》的忠實粉絲，本人和一些網友希望貴台可以乘著熱潮製作一些和劇集相關的節目：

1.神聖幾何節目實體化-劇中成員和大家討論一些神秘學和陰謀論 如時空旅人的都市傳說等

2.北海道旅遊節目,劇集演員一起去北海道（雖然現在應該不太可行）

3.更多的製作花絮making of 等。現在只有一條15分鐘特緝，希望可以有更長版本。

希望貴台可以製作更多更好的節目，為香港觀眾提供真正優秀的節目。

祝

收視蒸蒸日上

港生活落credit呀仆街
唔好偷list
@玉子焼き
整合Yeesa嘅零食shopping list
ep2:
1.50cm ながいさけるグミ
2.果汁グミ
3.Alfort朱古力
4. CAFE LATORY
5.GURICH
獅子狗超人同埋佢上面嗰兩個睇唔到係乜

周邊wishing list aka 港生活credit list喺舊po第幾頁
可以搬埋過嚟周邊產品列表：
獅子狗超人公仔/吊飾/欣欣杯
OST
名信片
海報
小說
漫畫
高清劇照
wallpaper
相集
旅遊書 (二月廿九朝聖)
ost
御守
測謊機
wts tg stickers
atma公仔
yes卡
神聖幾何logo貼紙

@Defcon巴
有少少唔同，睇個款似係初版，因為我都係好奇有咩分別就興起執咗下啲chord (雖然整到一半開始悶，同佢人聲遮住音樂聽唔到，所以少少鳩嚟 ），有興趣可以改下
以下係修正版!

四年一遇| G6 | Cadd9 | G6 | Cadd9 (Dadd9) | G | Cadd9 Dadd9 情緒壞了 滿街雨都輕敲我肩 | G | Cadd9 如你病了 我都顫抖 | Am Am7 | Bm Bm7 我在我在 我站在原地 也不管輸光了運氣 | C Am | D Dsus4-D 為求沒有一點 距離| G | Cadd9 Dadd9 和你共處 我都驚慌 說話未平靜 | G Am | D D7 何以自處沒你一起 | G | Bm 我為你生 也共你喜 | C (Cm) | Bm Em 就算他生再遇你 未必想像般淒美 | Am Cm | Bm Em 總不能倒轉印記 遇上當天的你 | Am Cadd9 | D 時代再變亦要共你一起| G | Cadd9 | G | Cadd9 | Am | Bm ||---------|-----------|---------|---------|-------2s|5-3-----0----||---------|-----------|---------|---------|---------|----(3)---3--||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------||-----4h5-|-----4h5p5-|-----4h5-|-----5-4-|-2-------|-------------||-4h5-----|-4h5-------|-4h5-----|-4h5-----|---------|-------------||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------| | C | D 願再見沒有逆緣 異世裏遇見 | G | Bm 為你生 也共你喜 | C Cm | Bm Em 願你今生再遇你 挽手經歷多淒美 | Am Cm | Bm Em 卻不能時光裏飛 但這告別 念記 | Am D | Em Ebaug 也許盟誓 都不再受理| G/D A6/C# | C | D| G | Bm 一起到下世紀| C | D 總相信沒有別離 | G | Bm 若有天 雪地中 相遇 | C | G6 人海中 雙手擁著你 讓雪飄 | Cadd9 親你| Bm7 Em7 | Am7 Cadd9 | (G)

@逆時光
習慣咗翻煲劇會 睇1集+跟進度追舊post 咁睇
而家bookmark返哂每集開波位置
順便方便未睇 / 準備踢啲friend落坑嘅人
咁睇肯定好過自己一個直落睇哂10集

第1集

第2集

第3集

第4集

第5集

第6集

第7集

第8集

第9集

第10集

結局前FB live

其實Sofiee啲片真係幾好睇佢把聲都好好聽
好似呢條片嘅VO

@地獄無門闖進來

連戲王Sofiee

琴晚瞓唔著然後就諗下嘢

柯煒林世界第一

@Chok巴

@導演 剛剛遇著啱啱
全球最大的神聖幾何學會facebook及youtube channel上線啦！

靜靜雞擺低啲嘢，細細聲贏唔該

@地獄無門闖進來
zoom live 精華

@CHOK巴

@湖畔散步去
想recap一下呢50幾個post/近幾晚live有提過嘅歌影視作品，
（戴定頭盔先，一定唔齊，只係憑印象再加少少私心）
《二月廿九》台前幕後有份參與邊輯/邊集/邊個單元就唔仔細寫喇，
希望大家可以多啲留意香港製作，支持香港製造：

歌

影

視

@吳海昕世界第一
sofiee 黨插旗
我老婆世界第一

@貓頭鷹柯煒林

做左咁耐cd rom唔好意思

希望大家多多支持 開發更多版圖 推到位能成為真正世一

精神病人list
Sofiee生活vlog請願list
斟茶遞水 臨記 搬運工人list

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!
23. Sofiee男朋友
24. 走資派
25. 馬智浩
26. Yessa店長
27.神奇特朗普
28.交合伺服器
29.夏洛特啊
30.柯煒林世一
31. 含撚喇你走住黎屌
32. 柒撚懵自由閪 （煒林專員）
33. 貓頭鷹柯煒林
34. 有咩留番拜山先講
35.owl伊依丫呀嘩

依家903公子會有sofiee

Lm

「咁我處女座㗎嘛」-吳海昕 2020

「咁我處女座㗎嘛」-吳海昕 2020
「其實我屬蛇嘅」-吳海昕 2020

Credit：Chok巴

啱啱好⋯⋯miss咗

2日後有重溫

放下Atma先

順便放新作品比大家睇

多謝小鹹巴
新片

「咁我處女座㗎嘛」-吳海昕 2020
「其實我屬蛇嘅」-吳海昕 2020
「無人都唔錫」-吳海昕 2020

Credit：Chok巴[/quote]

希望有書買加埋劇照

週邊要大力支持

刀演其他作品：

《夜曲13》

Viu下咗架, 冇得重溫

《比賽誌》

《夜曲13》原創班底，以一年時間紀錄三間中學的學界籃球故事。
《比賽誌》9月29日起，逢星期六晚10:30，一連十集於ViuTV播出。

在講求生涯規劃的香港社會，一班學生選擇了在籃球場上追夢。場內場外，這班00後的青少年維持著煩惱。比賽之於他們，或是成就，或是榮耀，或是熱血；也可能是成長的陣痛，是折磨。《比賽誌》將引領觀眾走入這班00後的世界，看看他們步入成人禮之前，在籃球場上演的最後一場熱血賽事。

《無人認領》

近年來，由香港國際電影節協會主辦的「香港亞洲投資會」(HAF)可以說是持續發展，當中除了推出「Work-in-Progress」為後期製作提供平台外，也為新晉導演提名「綠燈行動」計劃，而今年已踏入第五屆，而HAF今天亦剛宣佈四個入圍項目。

「綠燈行動」是創意香港、香港電影發展局、香港國際電影節協會與香港亞洲投資會的合作項目，旨在為新晉電影人才提供提供融資的機會。而獲選項目將會於今年三月二十日假香港議會展覽中心舉行的提案會上，讓世界各地專業人士介紹計劃，而今年共有四個計劃入圍。

陳慶喜與柯星沛監製、羅嘉駿執導的《無人認領》以突發記者某天看到海上漂來的浮屍，在調查過程查出死者身世的故事為主題，電影走懸疑路線，預算費約一千萬港元。

Yeesa黨旗下位能黨兼會長黨留名

兵佑黨新po留名

sofiee 黨插旗
我老婆世界第一

兵佑

矢志不渝支持馬志浩
每日關心位能買到連登卡未

柯煒林又唔瞓

其實刀演真心勁囉第一套成套劇

又要睇人地嘅live唔自己開live

可能好想開 佢今日似dayoff 但因為自己講過近期都唔會開

呢個係我每日嘅視覺

講完我係一個壞人你係一個乖女之後

唔會轉黨做二五專一兵佑黨
有啲好奇位能會改咩ac名

新post留名

有緣唔瞓會遇到佢開live

will要周邊

Sofiee黨插旗

柯煒林：
「我要週邊」
「包括但不限於導演簽台yes卡」

我想要煒林YES卡

呢度又變返sofiee天地

柒絲留我要煒林呢句就係羞恥到極點

依家係刀演天地

你唔想要咩?

吳海昕世畀第一！！

位能五人眾留名🖤💛

我本身都唔覺...
煒林我唔係痴漢黎㗎

想

好驚刀演興起25我地

上堂

我想要煒林透彩簽yes card

online class

ViuTV 1001

IG lecture

正呀 好想聽呢啲

有冇夜鬼限定我哋喺ig咁捧場

想要親簽

斷咗

雖然有啲聽唔明 但幾好聽

諗起煒林果晚斷5次

剪片有野學

世界第一

早知跟機啦

呻完冇得示愛 佢今日即刻開返 點睇
心有靈犀

Apple

慘 淨係識iMovie

加一淨係攞嚟整gif

「用多啲呢個角度，女朋友話我呢個角度瘦」

用開adobe 同after eff ，想買blackmagic機，學用davinci調色，都驚部腦唔得。

邊個係咁㩒心心

「嘩我有好多心心呀~」

唉要ost要重錄先有

Sofiee院長 你個patient啊

畀佢讀你加咗密嘅comment有咩感受

痴線你賣Atma相可能得嘅

定期搵幕前幕後IG LIVE喇

真

刀演唔好賣籮柚啦 你出yes卡夠喇

gchi

睇兵佑會長死睇咗50次

刀演幾十刷
我哋行埋一邊

九十五刷

唔好餓親Atma

需要煒林安慰

算啦，煒林唔會黎個真夜鬼限定㗎啦
大唔到佢㗎啦

Ryan 會長part對調真係會唔同feel

又要講了 係咁有限既資源都拍到咁好 真係好癲好癲

如果會長擺last應該喊到仆街

掉轉咗未必會5050

RYAN黨會喊到仆街

我會寄真刀片

算啦 都知佢唔會

打機打天光我都係

CHOK巴

刀演點名喎

唔得喇 係廁所

小小鹹

有小小鹹

嘩講真小小咸巴好靚仔 點解唔出鏡

按此與刀演展開激情對話

剃完鬚嘅小小鹹

啱啱睇左小小鹹條片 正

netflix 咩名?

tiger king

Tiger King? 隔籬有post

tiger king 養虎為患

睇下先

100 humans life’s questions我都有睇

sofiee 空姐衫

小小咸唔識架WOR

兩條友偷偷地傾我昕

收刀片啦小小鹹

罰小小鹹追返晒之前啲po

@小小鹹

呢張好似未見過

點解我搭咁多次飛機都未見過呢啲空姐

遇到佢就無得除鞋

特登除鞋引sofiee過嚟

長途我直接著拖鞋上機

chok巴收埋收埋

要開心share

Chok pro stalker

得罪chok巴好大鑊

記得佢有個interview係直接話TVB唔好睇

依家先知原來係空姐

追曬po未

睇黎要揾間酒店出黎

小鹹巴屌刀演環節

如果同佢哋一齊做嘢應該好開心

個一幕俾yeesa嘅低音大叫搶哂focus

呢啲真點極度夜鬼限定

貼下存貨先

未見過喎

知咗好多野

世一

cls你究竟收埋咗幾多張相

柯煒林都應該唔蒲頭
睇埋刀演個live就瞓

你係

每次聽到班crew講拍攝因budget所限
就好想知如果無限budget會點拍
成套劇應該會更圖滿

至少香片會有返個結局

Cls chok巴

佢蒲頭我都頂唔緊
由9點serrini>11點公子會>1點ig live

知多咗唔少幕後製作

Sleep is for the weak

好掛住煒林

我都係
仆街聽日要早起

說好的養身

我仲頂緊 邊聽邊做嘢

諗住位能無live可以抖下

心肝脾肺腎都byebye得

攰未大家

下晝3點 慢慢黎 玩多12個鐘都無問題

未仲聽緊

呢排慣咗5點訓
仲幾精神

未啦，之前俾煒林TRAIN到夜訓

你攰?

未

咁繼續

will仲未訓喎

香川咁惡

香川先生

Hello 位能 有冇mon緊post

點解次次第一場戲都咁癲

真 而家都仲好精神

快啲出夜鬼限定啦

究竟CHOK巴收埋幾多野

HI煒林，我地仲未訓呀，你呢

7 月14

WORLD NO1

吳世一

respect chok ba

唔覺得佢會瞓住 人哋估緊加密講乜

no money

No money, cut cut cut

經過我癡線佬一番搜尋終於揾到間酒店喇
名：帝國酒店
地點：TST
走廊：
類似房間：

幾多年前?

癡線佬

一陣大量老公衝去瞓返yeesa間房

應該係選嗰年掛

連醫院都知係新蒲崗 係埋就嚟搞掂個list?

唔加密應該book到四年後

So癲

黃定藍先?

位能🖤💛想知加密講咩就開Live啦

賣Yeesa衫

你點揾的

原味衫

真係好no money下

咁多內幕野 聽到唔捨得訓

same

想聽多啲內幕野

真係上酒店網揾
睇裝修估係三星酒店去search

內容豐富到可以拍幾集啦

本身諗住3點瞓
但係佢地講啲野好吸引

大顛

好多起底組

cls

刀演食嘢 fat

凌晨4點嚟食嘢

Sofiee

sofiee bb

整喊我昕

原來最大粒係製片

好chur

世一pro

Sofiee世界第一

atma又唔洗錢

刀演夜媽媽食野 搞到我都肚餓

免費狗

呢個名

時間係唔係導演最大嘅敵人

愛情先係

忽然完

又傾咗一個鐘 已經聽到升key雀喺到叫緊

製片應該係第二個
千祈唔好同製片交換眼神

有無得walk in 個zoom

學生唔睇

而家D升KEY雀兩點幾已經叫

atam表示好難搵到好似我咁好戲嘅狗架

我都聽到

個channel就叫刀片王

呢個鐘數嘈到好難瞓著

聽佢地開live成功令我OT多2個鐘做野

神聖幾何

真係解散咗學會

解散學會

好多雀雀

你個名

goodnight刀導

其實真係好難講
如果一個禮拜一兩集會點

二月廿九card

Good night sleep tight

本身仲以為set 做第五集先有第一個高潮位去就一星期播五日

鹹網

你大我呀.jpg

煒林時區

笑L死

鹹網開live

叫埋小小鹹二月六九

開愛慾三人痕啱晒

開youtube live 啦

想放閃

製片

點做埋Atma

愈黎愈多人

想睇刀演做atma

刀導做辰叔老婆

其實幾有gimmick
茄喱啡一個人做哂

好閃呀屌

想收刀片

外國有人為左出街去扮狗

我哋由11點去到而家

賽果宣佈：柯煒林完勝刀片駿

🖤💛

扮埋獅子狗超人

end

攰到仆街 坐咗喺到7個鐘

刀演太撚小氣了

CLS嘅一晚
由9點non stop到依家

柯煒林世界第一！
我要你mon po都係全部位能！！！

周邊可能係書，因為出版都幾蝕下

仍然好空虛 都係懷念位能live

不嬲都係，外國大得仲緊要，導演並唔係最大

為咗煒林同二月廿九都值得嘅

真係得返30個先熄live既話會開到幾時

由830 睇旺角黑警 到9點serrini 再到11 點sofiee 直落刀導live

冇神聖幾何fb，咪用其他

可能要朝早先會收皮

日日都係咁你話幾好

229開始既一日，冇晚早訓過

想入就留名啦

心肝脾肺腎變刀片

希望keep住睇到229各位既動態同演岀

keep 到下年28/2

刀演, 我地真係會推到2021/02/28咖

精神病人list
Sofiee生活vlog請願list
斟茶遞水 臨記 搬運工人list

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!
23. Sofiee男朋友
24. 走資派
25. 馬智浩
26. Yessa店長
27.神奇特朗普
28.交合伺服器
29.夏洛特啊
30.柯煒林世一
31. 含撚喇你走住黎屌
32. 柒撚懵自由閪 （煒林專員）
33. 貓頭鷹柯煒林
34. 有咩留番拜山先講
35.owl伊依丫呀嘩
36.春野幸子

癲撚到

希望真係，多謝各位

一個live都推咗半個post啦

爆肝team

好想睇刀演用呢個bgm剪既yeesa鋼煉場次

記得睇小小鹹巴條片！

推到yeesa醒嗰日

刀演考慮下呢到有好多廉價勞工可以慳budget

呢度全部都係義工

係嘅話有咩表示先

夜鬼team做得好好

Dress code是咪白色衫

白色羽絨

到時有大量餅店職員同道士

同sofiee 對望

好癲呀

岩岩先係刀演IG見到佢地公司website
大家一定會好想睇

我前日上唔到佢地個網

真的很喜歡海昕，請好好保護她。

呢到個個都係sofiee黨

我要書啊！！！狗衝去買！！作者要係余家聰！！如果武肺開始收皮 可唔可以搞埋booth

點解我覺得柯煒林呢幾日係放緊假
佢好想開live但因為自己講過近期唔會開就淨睇
派糧未？買到連登卡未？

柯煒林一join live 勁多人又入去
我Will贏曬啦但今日刀演大曬

又爆post

原來呢個係刀演拍
以前喺youtube睇過覺得好高質

弱d喎師兄

屌我都plan咗去日本呢
諗住内陸機上

stevefat唔係佢咩

好似係佢partner 陳志發導演嚟
我柒左sor

做咩依家位能黨變咗晏晝衝晒出嚟

因為位能冇夜鬼限定，個個都轉返做香港時區

仲要講啲咁羞恥啲嘢

有無人有back up琴晚刀片王個live?

lm
刀演生日快樂

應該無
因爲刀演唔想+講坐好多敏感野

你哋講出嚟啦 又搞到佢想睇啦

到時係咪要講940920相認

你對比下其他，已經唔算羞恥㗎啦

下次刀演再開live啦，佢話可以自己UP成晚

導演生日快樂

點五步導演拍嘅

左邊件衫好啱佢著

後面果埋atma

位能唯有逐間七仔搵連登卡

刀演生日快樂

好似真嘅

會窮

成部yes卡機得一款

自己print出嚟攞去俾刀演簽名

會囤積成疊係文具店 辰叔用嚟派都冇人要

塞俾啲細路
$20買文具兼送yes卡

頂好正

難怪辰叔鋪頭會執

有冇諗過細路想唔想要

每個角色整一款
Sofiee可以整幾打都得

抽張擺銀包 可保平安
刀演與你同在

好想瘋狂比佢鬧我

得嘉駿要

有budget可能仲衰

係時候要轉返做sofiee 時區先 遲左幾個鐘先見到

個衰妹

Chok巴邊得嚟咁多貨

啱啱先搵到嚟睇 真·txb女一

呢套嘢係無綫電視旗下Big Big Channel班底喺2016年製作嘅頭一套網劇形式嘅作品，但臺前幕後好多人都唔係無綫電視旗下嘅人，包括領銜主演嘅張建聲同吳凱欣，所以無綫電視播嗰陣剪走咗片尾嘅臺前幕後人員名單，同埋佢個節目網頁亦完全無提過張建聲同吳凱欣有份演出。[1]

因為你的腳很臭

咁撚仆街嘅 大大間電視台連credit都唔落
同港生活femi cheung不遑多讓

Txb 小氣到 抵佢收皮

茶包陣

好正我諗小朋友一定好想抽到

起身啦

仲攤緊

整埋yes卡，仲有冇咩生日願望

得嘉駿想抽到

諗多左

cctvb 字典無「尊重」呢個 term

Chok巴點搵咁多圖

咪玩啦 有人嚇到負皮我

有咁正既空姐可以搭到marco polo diamond

啲咖啡吸味呀嘛

今日打算研究下開twitch live然後俾網友donation維生

後悔以前無搭過因航

等收十打負皮啦

我見香港fifa 界都多人係youtube 開live

(小小)咸網嘛

諗起唱財神到

不如下個禮拜刀導同sofiee 開live 叫sofiee 唱

所以抵txb冇高質演員

你唔知㗎咩？

叫衰妹整返個2020 version please

無用㗎
以前搭因航多到次次可以入lounge都未見過靚女空姐

i want to play a game

如果係Sofiee serve一定賴死唔落機

hayden想抽到

今集公子會有soffie

支持

如果係個衰妹serve 我成程機都應該唔會訓 淨係望住個衰妹

尋晚已經推左成日post

名又打錯 又old news

每個禮拜搭一次嚟撞sofiee

Hayden俾面佢勉強要咋 人哋鍾意關羽

要揀emergency exit row對到正
或者long haul去後面拎野食撩佢傾計

唔該我想要杯麵

淨係聽到佢講welcome aboard 都夠

巴打坐咗幾耐

咁我係處女座㗎嘛

其實我屬蛇既

佢話同我一齊去

冇人都唔錫

一晚多咗好多金句

金句王Sofiee

杯麵要整應該會比佢閪面
拎蕉或者蘋果啦 唔係個個知

俾佢mean都係種享受

佢嬲左就講
因為我想得到你既注意

講句 小寶貝吳海昕我愛你就得啦

會唔會有反效果

個前提係要你靚仔得嚟又幾普通

仲要係一個壞人

仲唔係我?
機會嚟啦飛雲

我係一個壞人
你係一個乖女

真係有人話過我幾靚 但好普通

當然會有我Will

mon post will 見到應該會笑到傻左

佢已經深潛左

この番組は、ごらんのスポンサーの提供で送りします

sofiee b

嘩 我will第一

但係佢而家係

佢家下白色衫又變返着白色衫

大家點睇

負皮係投我Will嘅

個啊字

用左笠頭相黎整啦

用埋呢張得唔得

可以

好正啊 有冇彩簽同透明卡啊

我想要透卡
揾唔到佢個簽名sor

呢個正呀

唔緊要 到時攞去俾佢捉住我隻手仔簽

呢隻出透明卡嘅話 我用$20去買

痴線佬

起底組

好嬲 係佢Fb like極都未做到Top fans

sofiee 嘟起個嘴個樣

咁開大技先

baby fat

唔小心整到嬲嬲豬扁晒咀
唔好嬲笑返啦

諗起sofiee 食嘢

好想mit佢面豬dum

好想比佢瘋狂笑我

聽完公子會，笑死

知道咩叫處女座未

想睇

Dr. Or
唔該解一解我啲相思病

準備埋位 幫我睇病

幾靚但好普通

唔正但幾好戲

Dogtor Or...我心口有啲興

套劇啲人都痴線㗎

邊度聽返？

呢張正

刀演係咪冇乜錢但生活到

冇budget但係都要拍

位能

唔好搭地鐵 搭巴士啦

我要醫生
估下個emoji入面係咩

可能佢已經睇到

終於搵到連登卡買

尋晚講二月廿六真係笑出聲

dogtor or 行緊就開始㷫喇喎
呢位病人 不如搵第二個醫生睇你

呢位病人keep住發燒，應該中咗武肺，麻煩搵同事送佢去隔離
我地會搵第二個醫生代替Dogtor Or幫你睇

Dogtor Or同我係緊密接觸者
我哋要一齊入住同一個隔離屋啦

佢要開個AC其實唔難

見到腳臭乘客除鞋嘅樣

你的腳很臭

咖啡包ready

其實呢句都要整返張圖

嘩仆街唔知點解搵到有人整英文字幕gif

外國觀眾？

呢幕真係

又正又好戲

你點搵的

期待幾年後netflix有得睇
第七集辰叔同老婆生yeesa嗰陣
［緊張音樂］

google 吳海昕揀gif

我開頭睇覺得佢應該係最玩世不恭 求婚仲要睇貓紙
點知佢係好深情 好慘的

會長同兵佑激情嗰陣會係乜

ViuTV擺Netflix未

柯煒林(好正又好戲)

外國文宣

[低音大叫]

笑左出聲

柯煒林世界第一

英文字咁有feel

唔怪得咁有tumblr feel 原來真係tumblr啲人整
好型啊想多啲外國觀眾睇到

諗起時空浪人啲英文字幕

刀演！ 要衝出國際

韓國人

尋晚kelly 鬧得我好岩

仲癲過呢度班痴線佬

呢張唔應該repost story
拎嚟出post先啱

項生寫得好好

？？？

上面英文字幕gif

想見你都有整
快啲衝出香港啦

乜原來係香港取景架？唔係北海道？！

其實得十日拍日本，又限時，冇錢，sofi整親，刀演要求高，又要去咁多地方拍，揾啲香港景扮係正常

網吧，醫院，天橋，神社，澡堂，香川做野地方，最重要既車禍現場已經佔好多時間

第十集第一幕嘅鐘，都係香港拍
我咁覺得啦，只要俾到個感覺邊到拍都得
咁先顯得crew勁，搵啱材料去拍

宣揚國際

導俠，羅刀仔

Steve•Knife•Law

醫院係邊

想問原本2020個yeesa係咪都消失左 去左2021年個yeesa到

睇到呢張相就諗起Sofiee個comment同佢今日post個張相

出左yeesa比佢po ig?

只知拍攝地點係新蒲崗

好岩feel

呢張劣改左sor

出左幾錢都買

好靚

我昕

靚到咁.....

呢排真係好悶，如果我平時夜晚開twitch打機吹水有無人有興趣睇？
統計下有幾多人想睇同埋大家咩時間最得閒先

90年代咁

有興趣

SK. LAW

嘩，香港星

刀導
Youtube 開live

寒冬期，廣告電影業好慘
你地隊crew要頂住呀

整個yeesa版

支持就九點半喇

九點半又要睇刀導

羅刀呢張正

你係ig問會多啲反應

有興趣成個夜晚都得閒

九點半都得

一定睇
呢排緊係9:30啦
4月13我諗好多人都要11點

咩時間都得

吳海昕世界第一 果種仙氣

建議夜啲，十點半後

刀導就嚟悶到頂唔順一間剪晒atma啲毛逐條痴番上去

Crew表示食緊落雨柴

想要有閃粉
同金色簽名

女神呀....

賣sofiee yes card 搵下錢

係lihkg卡先啱

我手上其實有劉俊謙cut走左個場嘅出浴照，不過講明唔比放出黎
有咩問我上頭刀片哥

刀導

刀片

劉謙都冇叫唔好

靜靜雞

好多基佬想睇出浴照

點解刀演咁想收刀

刀演

睇
咩時間都得

刀片哥好想收刀片

全港最大同性戀討論區

刀片王

見五人眾未上水就我post 住先

大東post嗰張刀演好肥

夜鬼幾時都得

你段雲海片其實可以當stock footage賣

根本就係肥

sofiee

篤灰昕

淨係見到1/3都好靚仔

不用分得那麼細

煒林好正

篤灰昕呢個名好正

吳海昕(篤灰)

對sofiee 從一而終

成日篤灰

佢上個po既相靚d

想宣戰以後同我地鬥快？

真 好靚

好想知我Will睇完有乜感受
雖然但係 賺錢養家嘅男人好charm

諗諗佢先 好多啲咁嘅片我驚

我想知睇到懷will果張個反應多啲

嚟到呢到就#三次傷害

Ig dm佢啦

刀導心理陰影面積有幾大

同佢既體積成正比

生日都冇面俾

過咗啦

順手post 埋姐

170刀仔生日快樂

唔小心俾佢偷走咗我個心

刀演今日慘過收刀片

生日都比篤灰昕攻擊
不過sofiee 都係世界第一

已收到 我愛柯煒林

你地仆街了

看到了看到了

買到連登卡了

大家都開左位能嘅ig通知 佢post唔夠半分鐘就cap曬圖

真係個個都勁快手，以為自己廿幾秒睇到已經好快

我打電話同佢講㗎

衰妹

茶餐廳樓面

因為我叫人幫佢買㗎嘛

我估編輯係假
有無痴線起底組知答案

補習老師
好想瘋狂俾佢補英文

邊間樓面阿姐？

教束咪做過 串到

del 左cold call

我估保險經紀

Compromise

疊埋心水入Band3喇

好似直頭成個唔見咗

變左電器

11. 老婆

你又黎

Ig有

曾領薪水做過既工作喎ching 佢做我老婆無錢收架喎

Sofiee又笑9兵佑

Ryan donkey

Donki

我今日睇完，viutv 新電視台黎講 真係唔錯
我成差不多十五年無追電視劇
今年追返

做老公梗係搵錢俾老婆洗㗎啦
出家用咪就係作為老婆嘅薪水囉

可以做澳牛 夠閪

喜歡海·昕

尋日刀仔live都見到呢個名

PTWIFE

好賤呀yeesa

逃恥

我就唔當家用係比老婆既人工既 我比家用sofiee 係因為我愛佢

就嚟連佢細個D相都搵埋

ryan唔係,呢個先係壽司師傅

應記一功

Btw依家keep到一日日個po

viutv 拍多d 呢d戲，一定大把觀眾

可惜pipeline唔夠貨
紅一排又靜返

Cls

開定60通常半夜爆post

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (60)

洗唔洗搵得咁快

我覺得一星期有兩三集好夠
可以培養到觀眾

ching 玩到未成年

歡迎 有咩感想/疑問/表白都可以講㗎

碌下sofiee ig會有好多收穫

有無入咗咩黨啊

有無人得閒入我個stream做test？而家Live

痴線起底組

入左

Sofiee黨條隊暫時排到去金鐘

兵佑黨好缺人 仲要成日俾yeesa笑

940920

好似冇聲

我係排頭位嘅莫先生

咪就係 你睇吓識整玉子燒嘅男人幾charm

Donate係咪要開account? 未用過

cls啲特效好靚

好窒係我問題定係點

我睇好順喎

twitch sd唔到字

sam sam

me so smooth

我用電話睇都順

有廿幾個冇ac?

駁去YouTube其實會好啲

無

Same

陣間整acc先

原來第一次youtube stream要等24小時，聽晚先有得用

Sad

so sad

啱啱發現有人係viu FB生日個post留咗又唔做嘢.jpg

無人估得中

Joanna Wong

摩擦力

藍山咖啡

下次留viu食屎啦你.jpg

咁我處女座㗎嘛

其實我屬蛇嘅

估中了！恭喜你有獎品，ig dm我啦！

死夜青

好一個接球
交俾你啦刀導

老虎蟹都射返個波比刀導

邊到嚟
IG唔見有

又係你呀陳生，一樣

Sofiee世一

睇我Live可能有，唔睇就一定無

Sell保險會係點嘅樣

係咪要推爆呢個po

佢唔覆

可能係AIA個種呃大學生既intern

好難想像

佢Cm話有保險牌但係無sell過一張單

一張單都冇出過但有糧出

又發夢見到院長

好想知係咩事

好難接受

成件事好Yeesa

Sofiee 講到出面話單身
實大把人追

好跳成件事r曬頭

佢要霸道總裁d fd
同埋 佢係處女座㗎嘛
不過唔係好熟星座

同埋屬蛇

希望佢搵到個好歸屬

其實大把人聽到佢呢種性格都唔知點追佢 就算追左佢冇feel都唔會受

我諗大家都好想睇，就算唔係片，放張定格相，俾大家一窺都好吖！

10秒前面仲有3個痴線佬

鬥快

放心 我會對佢好架啦

淨係對佢好係唔夠

會長撚狗真係心動了

cr chok巴

要靚仔
要霸道
即係我

呢一幕出場再加埋岩岩好完個集嘅定鏡真係不得了
點解可以咁靚仔

Sorry 仲要睇埋星座

我有好多白色衫

太多衫 failed

處女座係遊俠好似係

Sorry要睇埋有冇沖太歲
咁其實我屬蛇嘅

BTW 冇人都唔錫

Alan就好啦

冇片冇片，純粹得張定格cap圖

其實辰叔間舖"執笠大清貨"左幾耐?有無2年

辰叔好有型呀

辰叔幾時同香片摙車

好型呀救命

趙子龍

救命呀笑到仆街

潛力圖

條褲好似好潮

Ryan係暖，但講型同智慧，會長無人匹敵！

表示心動+暈低咗！！

有啲似森美

Polaroid

會唔會有靚相睇

軍糧

我都好鐘意影相㗎sofiee

sofiee:

1001

100111